應唔應該私了去拜祭張惡榮既人

一到4月1就哥哥 哥哥 我好懷念你

特區政府都話明拜祭唔可以多過4人

班撚屌仲組團圍爐

831 將軍奧祭壇又唔撚見佢去嫁喎

人哋鍾意邊個咪拜邊個囉

迷得個愛國基佬都似係藍絲啦 正常00後深黃撚識佢咩

愛國撚唔死 而家又咪同民主歌聲獻中共班撚樣一樣

食煙愛國自殺死基佬

721 831唉

一定落地獄

點睇歌神張學良

六日子

誰比你重要 成功了敗了也完全無重要

==

四樣都係連登仔最憎

哥哥如果冇跳樓，今日會唔會撐警

未聽過

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

佢今日跳樓會俾cc台話係黑警殺

譚伯撐警佢應該唔會

點會，佢未死100%藍絲

校長好黃

前列腺？

唔好咁痴線啦 雖然佢係gay 但佢係香港樂壇地位無出其右，呢啲時勢組團去係on9 既，但唔需要為反而反囉

on9 計地位校長高佢一level啦

咁你係咪支持校長

蔡楓華=勇武
張惡榮=黑警

講句野就收你皮 惡過23條

秒

overrated shit